探討香港的士佬既駕駛心態

係咪真係計過快得一秒賺多幾蚊
有車都照出 諗住收錢又賺一筆？

我諗佢如果支支旗都踩快幾分鐘
一更可能可以接多四五單 對佢地呢d搵食既黎講可能真係唔少

之前有次有條dc9 cut線，點知前面個架仲慢，傻閪閪係後面妹

長又唔接短又唔接呢？

話停就停
對面線有人招手 睇都唔睇就 u

唔知有冇10%

渣過車就明
真係好撚怕的士佬
9cut搶線推尾、真係比佢地搞撚到大dup幾次都試過

好快有人屌你 咁貼做乜

你根本冇辦法阻止的士佬屌你
係佢眼中快慢都係錯，最好政府劏哂d私家車

揸得的士都係狗

想地板油，點知踩錯迫力

唔識渣車但一個月會坐幾次

8/2 機會都想篤出去

然後屌鳩人地

好明顯係睇心情
同睇幾時邊度交更

見到隔離線係dc9一定唔俾佢cut

打定燈cut側邊大把位就篤油唔撚比你過 遇唔少
話停就停
轉綠燈遲左0.1起步就bup

夜晚車頭燈又勁暗，冇開咁款
一係brake燈踩完同冇踩差唔多亮度
想搏撞收錢咁

出迴旋處如果排前面係的士就小心d

好多DC9出小小然後急停等你撞尾

岩呀青

岩岩係斑馬線停低比人過，後面條DC9 係咁bu. 吊佢老味！

話說我新手上路 基本就係人都讓

但打死唔讓的士佬
考車閘鳩我

到早兩日要cut 線 打哂燈 佢又唔去
我一cut 佢就篤油
屌佢老母
我唔熟路已經成日行撚錯哂
仲逼鳩我行隧道

擒晩亞皆老街我想cut 左線，望完鏡隔離有至少個幾部車既空位。點知一打燈，隔離部DC9已篤上黎封我位。屌佢老母！

身為的士司機表示好憎三十歲以上的士司機 好似唔識渣車咁
最中意拖波撚狗咁頂實佢地

利伸 唔洗交更唔拒載

有無諗過係你太慢